認真一問，lunch gor有冇幫手宣傳過德國聯署？

［最後10日緊急要人！］德國聯署逐步圖文教學

講真你嗰啲咩露械/性騷擾女手足/玩汽水我冇咩留意
因為我唔會花咁多時間留意一個on9仔
但既然你自稱星級抗爭團隊，又起晒大台咁，你fb page都有2萬幾人follow, 點解你竟然連咁緊要嘅一個聯署都冇幫手推過？仲要呢個聯署係有法律效力嘅，要擺上德國國會

你咁得閒寫信畀林奠做筆友，日日出嚟做on9嘢，但你連出一個post都唔做？你到底係抗爭定出嚟seek attention? 作為一個叫做有啲影響力嘅人可唔可以嘗試下好好利用你嘅影響力而唔係日日做on9嘢呢？

跟住講嘅主要係發晦氣屌下李國永啲fans
唔想睇嘅就skip啦

屌你老母呢班咁嘅撚樣仲垃圾過lunch gor
如果你地真係咁撐佢嘅咁點解每次佢和你鳩都係得一個人而唔係成個星級抗爭團隊出晒嚟？
說到底就係一班唔願付出唔願貢獻但係又抱住贖罪心態，覺得自己關注lunch gor就當抗爭咗，屌撚晒你地老母仲要當佢神咁拜。人地批評下你地就話人分化撚五毛，我明，你地唔想認lunch gor垃圾呀嘛，因為承認佢係垃圾即係承認自己都係垃撚圾，邊有人會自認垃圾啫？
呢個所謂星級抗爭團隊同邪教根本就冇分別

簽名啦

push

簽名呀

仲差兩萬人簽名

白宮啲濕鳩聯署就次次都簽爆
真係有用嘅就唔見人
同李國永一樣

仲有10日咋

推

Up

香港人真係唔該你地唔好再做神
講咗差唔多年半冇大台
唔好而家先翻轉頭好冇？

午餐哥同警察揸手

人哋又屌㗎喇

感化咗一個差佬加入抗爭

簽名喇

兄弟爬山各自努力😡😡😡

呢句嘢已經搞到變廢話咁

呢句嘢用嚟叫人團結
而家變咗我做咩關你撚事

完全錯撚晒個意思

所以話佢同佢啲fans真係毒瘤嚟
一個月唔洗已經令成件事個方向錯撚晒

google第一版已經有正確意思

情緒勒索少陣得唔得

我屌你老母臭閪
躝啦撚樣

我屌你老母臭閪
我話緊午餐哥

咁你頭先拉乜鳩

撳錯啫

依家同你推返

ok thx bro

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地